[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (349)

win more

Hi

屌你老母RB

Bye

屌你老母西咸

好快呀d波 唔識買 睇算

水晶官可唔可以半主

Rm2c

愛華 轟 快

dllm RB

李特會唔會俾人cut埋

新手是日心水
大阪櫻花 平手盤
墨爾本城 上盤(少注)
FC東京 上盤
漢諾威 平手盤
布力般流浪 平手盤(少注)
莫斯科斯巴達 平手盤
賀芬咸 上盤
愛華頓 上盤
水晶宮 上盤

有無車ng同路

精工 拖肥 我轟 入啦仆街

屌你 找卡數

狂入就得啦

肥雞 要左咩

車仔開個半和下半場先贏ok?

屌你老母西咸cup呀

發現找卡數日日俾人屌

不不不了

李城NG

新特蘭 第一隊入球

找卡數

屌你老母炒車

史篤城1-1

轟

買左椰子等輸

車

屌

fake

Fake

fake!

屎篤城唔計

姐車要入多粒了

Fake 完自己諗

嚇撚死 屌 買左車ng架屌你老母

轉親去水晶官都比人屌緊

唔好啦

屎城fake 嚇死寶寶了

入多2粒啦塘塘

找卡數上呀屌你老母

屌你老母紅9侯夫啦

蝗真係好撚廢 以後都唔撚買蝗

12m

科3:1

屎12m

1:1

史篤城1-1 real

車路士我屌你老母

屌你老母 輸撚死

屌真炒車

好心睇定先買

咁都比人入到

史篤城頂住

1:3

車狗好快撚啲同我cup

李斯特城3-1

西咸仆埋街

車狗

華迪一定係鬼

史城含撚啦

下半場先ok?

ok

西咸全隊斷腳啦屌

垃閪圾

rm1-0

西咸d後防豆腐黎？

紐1-0

皇GOAL
RB追和?

紐仔gooooooooal

射又射得柒

西咸輸d波都on99咁失

皇入多粒先
愛記都係

求水晶比多球

屌你老母fake撚完未

仲有無追車狗ng

正氣李城翻來了

比一球先岩

皇馬10.5角細

有.車仔贏撚7硬

西咸西撚夠未 追和俾我過關都好 撚樣

最正氣既球隊車路士gogogoogogo

會唔會和

史城咪撚阻住車仔拎冠軍啦

唔會 贏硬

卡數 諾域治開大好無

點解 365 無rb 場波

俾D信心

禾夫大炒未

屎城真係損人不利己

入11.5先

咁正氣點會和, 補多口客勝啦

呢排皇都有盤 真係追到就上樓

我地車狗驚都未驚過 lead成10分

Agger

不來梅2:0

今次派到啦掛

1.86 車仔客勝

lm

me

去完街又收錢

西咸d進攻狗屎垃圾咁 仆街

食屎啦愛狗

要開大，入多粒！

LM

德甲真係輸撚死人
賀芬咸一球都唔入

利華諗住半8全幾多..

支持

Lm

買左對家fg

新手是日心水
大阪櫻花 平手盤
墨爾本城 上盤(少注)
FC東京 上盤
漢諾威 平手盤
布力般流浪 平手盤(少注)
莫斯科斯巴達 平手盤
賀芬咸 上盤
愛華頓 上盤
水晶宮 上盤
尼斯 下盤

半8全8

英超下盤日？

全12 13 我估

愛字頭快入

科隆今日好正氣

追左車客勝同ng 屌你廢車快入

西咸反cup要我做乜都得

賀芬咸 (主)1 : 0利華古遜 (客)

賀1-0

芬咸

賀芬咸一球完場

皇客勝

利華

屌你老母RB追和啦

唔刷c都入到

出一出體育台 成個香討咁

高雲地利半0全3 please

屎城完全損人不利己 下半場投降算啦

科隆比多3 c

利華cup到頭十抽一派100

科隆 (主)4 : 2哈化柏林 (客)

RB 5C more
禾夫斯堡2goals more

我

車仔

科隆頂住

RB 4C more
禾夫斯堡2goals more

真馬咁都大唔到

轟下半場出黎456先啦

哈化可否Cup

不

科主其他@18 開唔開到呢

屎城踢到打mma咁

Hihi

諗起紫西場4:4
入少少和其他先

利華 4c more

求下半場富咸反cup

科期待報c

應該可以 睇直播中

RB 3C more
禾夫斯堡2goals more

拖肥比多2粒丫

上呀

利華追和派200 兩個

7386 18-03-2017
01:26 讓球 星期五 3 比勒費爾德 (主) 對 凱沙羅頓 (客)
客 [0] @ 1.95 $4500

$4,500.00

馬會CASHED

7389 18-03-2017
02:47 讓球 星期五 26 里爾 (主) 對 馬賽 (客)
客 [0] @ 1.80 $10000

$10,000.00 $10,000.00

7398 18-03-2017
08:04 讓球 星期五 35 利倫斯 (主) 對 保地花高SP (客)
客 [0] @ 1.83 $5000

$5,000.00 $5,000.00

7401 18-03-2017
10:30 讓球 星期五 36 迪祖亞拿 (主) 對 拿根亞 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70 $2000

$2,000.00 $1,000.00
7404 18-03-2017
11:26 讓球 星期六 7 大阪櫻花 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
主 [0] @ 1.94 $3300

$3,300.00 $6,402.00

7407 18-03-2017
12:42 角球大細 星期六 1 北海道札幌岡薩多 (主) 對 廣島三箭 (客)
大 [9.5 個] @ 1.95 $1700

$1,700.00 $3,315.00
7410 18-03-2017
18:39 讓球 星期六 17 聖保利 (主) 對 漢諾威 (客)
客 [0] @ 2.02 $3700

$3,700.00 $3,700.00
7413 18-03-2017
21:25 讓球 星期六 22 莫斯科火車頭 (主) 對 莫斯科斯巴達 (客)
客 [0] @ 1.89 $3700

$3,700.00 $3,700.00
和撚到老母都唔認得

紫貝又刷分

西咸cup 真係除非球證送翻2個12m

高雲地利半0全3我立即跳樓

哈化入多粒叫糊

CHING
你輸晒都要跳

Rb食屎大

西咸cup到我以後做你球迷

科隆 2c

食屎2.5b goal

候城cup到我自含

紫貝

禾夫主場對隊垃圾贏得一粒

英甲又唔係無可能既..

充滿希望了

西咸我屌你老母

車路士入未？ 又話要攞英超冠軍？

車今場搞乜撚呀

候城反cup到我自含雪雪聲 扭另fing

chelsea 4c

科隆1 c 比多粒

利華比心記

車請一定要入波

利華11.5b jump

利華請你一定要追和

車仔數鳩佢啦

rb 你橫掂都輸 不如輸多球啦

我車快入

轟 愛華再屌多幾粒

西咸求cup

chelsea 5c

RB 2C more
禾夫斯堡2goals more

西咸全隊俾狗屌啦

科隆入波

兩粒就肥肥

1-0

轟 愛華 椰子
屌你老母快入

西咸全隊俾狗屌都無資格 廢物

1c 姐

車仔夠鐘入波啦

科子 c呢

i am back

愛字頭食屎啦

愛記比多粒啦

哈化10C 正呀屌
仲唔比我買到 3.9倍

all in 輸哂了

Two more

RB 1C more
禾夫斯堡2goals more

利華追和

拖肥

做乜撚

不了

垃圾廠同RB都經常輸波

RB廢撚到

雲達3:0

雲達 goal

過關斷哂佢

難，班撚屌輸緊都hea踢

車 愛華

Goallllllllll

屌你老母 般尼炸左

車入啦

車唔撚係又炒車？

愛記 上呀

水精大波

請車仔立即同我入一球

半8全9 德甲

般尼fake 對面入

fake完_ _ _

卡數仲未入?

雲達派錢
輕鬆cash

好好笑 中左幾個星期伏重有人買rb 飲左唔會識飛架

雲達好波

星期一8/10
星期二5/8
星期三3/5
星期四6/12
星期五5/7
星期六
橫濱水手[-0.5/-1]
名古屋鯨魚
神戶勝利船[-0.5/-1]
阿仙奴[-0.5/-1]
雲達不來梅[0/+0.5]
禾夫斯堡[-1]
愛華頓[-1]
畢爾包[+0.5/+1]
般尼茅夫[0/-0.5]
艾拉維斯[0]
列斯聯[0/+0.5]
波爾多[-0.5/-1]
AC米蘭 10.5大

垃圾rb

車入未？

就快

愛記入得未

廢車又炒車？

哈化刷到11角

雲達cashed

一齊屌到佢入

車肯入未？

車快入啦 食屎食飯睇你

希望我老死馬王bb 愛字頭可以俾多粒

Cashed

車 愛 一球

9角呀

車75分鐘前入吾到就🙁

愛字頭4角是夢嗎

快啦車等你開飯

保頓

車唔贏我真係俾車撞了

手足發現你由今朝開始係咁中

報假角

利華真係好廢

利華食屎啦

車贏 西咸追和是夢？

小豆垃撚圾

Let's go 西

車仔gogogogo

7416 18-03-2017
22:15 讓球 星期六 27 奧格斯堡 (主) 對 弗賴堡 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.81 $3300

$3,300.00

半夜豬到pk 依家回本多5舊，我買咗實po上嚟

車贏 西咸輸多幾球應該

禾夫斯堡垃撚圾

利華輸波唔刷角

我轟快入

車呀

又起G

車唔贏波台暴動了

西咸輸

原來科龍角大中左 sor

隆班啦垃圾利華

垃圾車羸呀

RB係咪打假

買RB同禾夫.. 又係馬會CASHED

肛子

愛記入多粒啦

擺明

7370 15-03-2017
19:28 讓球 星期三 10 上海SP (主) 對 浦和紅鑽 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.03 $2000

$2,000.00

7376 16-03-2017
08:43 讓球 星期三 19 天主教大學 (主) 對 法林明高 (客)
客 [0] @ 1.82 $1800

$1,800.00
7379 17-03-2017
02:00 讓球 星期四 1 卡斯洛達 (主) 對 切爾達 (客)
主 [0] @ 1.86 $2000

$2,000.00

車仔同找卡數

有無人出黎gel gel屎城

科龍9.5角大@2.92 cashed

車仔贏唔贏到？

唔比人屌咪反手gel

轟就買角大
拖肥就大波
調撚轉晒

有冇重心比我番身？

新特蘭 入波呀

Nice 場場輸波先

即場車仔贏波

收錢

重心

新特蘭即場0.5/1 入球大

李城頂住呀

車贏我幫哥斯達含撚

有無人李城角大

比左啦

李城會唔會比人cup

車贏我戒毒

愛字頭 比多粒啦

西老虎咁廢不如唔好踢

車輸波 我跳樓

尼斯goal

水精都入到波

車路士6c

車路士快啦好嗎

屌你車快入波

法比仔要入波了

最多追和姐 cup唔到既

車唔入好多人jump

侯rc

轟 屌你老母快撚柒入啦

車仔玩撚完未

紅埋無波入了

要等佢完哂3場先會派？？

新手是日心水
大阪櫻花 平手盤
墨爾本城 上盤(少注)
FC東京 上盤
漢諾威 平手盤
布力般流浪 平手盤(少注)
莫斯科斯巴達 平手盤
賀芬咸 上盤
愛華頓 上盤
水晶宮 上盤
尼斯 下盤
車路士 第三球

愛記 車記入多粒啦

黑貓

愛 轟 快入

廢車 入未

候城紅一件
會不會。。

轟刷c

真係太貪心
每個時刻買一場波算
鳩買利華 e巴 蘭斯
咁就燒左2k

車毀人亡 戒賭了

車仔加油

愛記

G持

fullham 同星期三 難兄難弟

愛記 轟 椰子

車快入啦屌你老母

西老虎快D斷腳

車可以贏未

屌你老母車

頂住啊

同求

車唔入我跳樓

Gun

跟

我車

25仔頂住呀

愛記 入多粒放你老母

最後15分鐘 愛轟快入2粒

大家一齊贏

反cup你好似唔洗訓咁既

chelsea 8c

愛轟各一粒好嗎

史城個龍食左藥?

車入啦屌

好啦 放你老母

正氣愛

sleep is for the weak

黑貓唔入仲等幾時啊

轟 入多粒放你全家

原來係你

仆街屎城.. 唔係一射一入就俾你打和完呀MA

愛2:0

愛2-0 轟比多粒

轟班人咪撚hea踢啦

愛字 好正氣

曼聯終於唔使排第六

愛記正氣
仲差轟 椰子
屌你老母兩隊快入

又係你呀點解唔出水

愛入多粒放你全家

聽日贏到先講la

轟8.5b

去左第7

紐卡數又ON99

放埋佢老豆老母細佬家姐

紐記入未呀屌

喂車仔快D入波幫下各位巴打好喎

哥斯達入波未呀屌

屌你老母 我轟 同般尼入波未

試下1日唔訓再weak 你會一訓就廿幾個鐘仲要係餓醒再訓

保頓 快d入

8.5b easy

包你和未呀

有無奇蹟發生

1-1

和輸都第7

車比多粒啦好嘛

車仔整多粒啦

ON99 車狗刷C

又比人狙擊
我入左國米般尼矛夫白禮睇下有無可能3場炒哂

轟一粒啦，要求唔高

車仔我唔想跳樓呀

皇馬 追反CUP佢呀屌你老母

愛goal

半一下盤日

車仔....麻煩你入一球喇好嘛

車仔俾多粒啦好嘛

愛字頭主場好正氣

車 學人攞冠軍屌你老母

車仔
全香港都想你贏呀

轟一粒唔係好過份姐

車仔上呀

紐狗入未

呢條中到派頭5個100 首先要車入波

拖肥比多粒丫

終於失分 不如輸埋

皇馬 快CUP 放你老母

Lm求

入唔撚到角屌

車仔狂刷 想買都唔得

放住你老母先 入多粒 放埋你老豆

轟入未阿 屌你老母

侯城果種廢真係

紐狗快入

差你咋車仔俾多粒plzzzz

車仔11c

自己玩角

真係差車仔

徳甲完咗全世界睇車仔開飯

比多粒拖肥

求車絕殺

賓福特cup 左人

垃圾車

跪求車絕殺

車絕未

....屌你老母成車狗 真係長反你老母 10.5S都爆
屌你老母臭閪

舒米高
力保全格

車入啦 唔入食屎啦我

史篤城cup埋得唔得

牛津 peter. one more plx

有即場我都追喇
賓福特幾正氣

包包再和返佢呀
唔夠能比隻死馬咁招積

半和都有預感會爆

車仔唔該你喇真係

轟你一係輸埋啦，屌你

車唔入就俾對家入啦 有成廿倍

前兩晚佢同富咸害死幾多人

3:1 變3:5

10.5s苦主

Benford5:3

正佢老母 上次86分鐘比人cup 廢閪隊

咪係 俾對家入仲爽

角大派錢日

侯城仲係英超呃飯食

黑貓屌你老母

30% kante出現未

一次半次姐 好似我都有中伏 係咪對狼隊

買乜

車1:2

車！！！

轟入佢老母啦

車goalllllllll

搬泥快啲入

神車

好波

車！

大注打左落去 ON9車又比人追和搞到要刷角補飛 食屎狗黎

goalll 我轟

感動既人.. 車仔依然正氣

車goal

放得車全家

車Goal

轟！！

紐狗入撚得未？

仆街車 e個時候入波 無角了

車goallllllllllllllllll

滾動

屌你老母唔識報咪撚報嚇死

識唔識報分

我車偉大

巴打們唔洗針了

多謝比達斯

唔駛做罪人

屌 真係天無眼 仲比死車狗入波 長反你老母

好撚感動

屌你正氣

放棄 新特蘭廢到入唔到波

唔洗針了

椰子有無機會

角大係咁派

水精

正佢老母 狗黎呢隊波

呢個真

廢到仆街

如果新特蘭同紐卡數都絕殺就好了

李城都爆左 咁我都無咁灰

史篤城 (主)1 : 2車路士 (客)

好彩睇到有gun
巴打i love you

證明大家集氣屌波是有效的

愛3:0

角大黨全晚收錢收到手軟

卡希爾輸十二碼 再入返 算你

買左5 分鐘2x1 角大都買唔到

C fu收唔收徒弟

正氣愛記3:0

買了椰子

包快啲和

大家唔好gel 頂住呀

得反4條要搞掂 岩岩頭5個我cup左圖了

巴打有無心水
今日要你救

好撚感動呀屌你老母車仔1:2

死角入

般尼快撚d

有我

車仔頂撚住呀

唔好gel

成班黑鬼 不了

車仔食全格

有啊

25仔頂住

盧卡古

車仔守住

Park the bus

請你一定要中

車入多粒

車全格ok？

車仔 黑貓繼續上

椰子入到一球派100

皇 比多粒

14.5b 4.7快要收錢了

椰子是無辜的

我都希望中啊

愛死盧卡古了

等國米

14c 車

買黎買去都唔得

咪再逼害椰子

車頂住

14c 搞掂

紐仔同般尼入到派又點話

紐狗入未呀

平手盤有冇咁難分勝負

愛字頭主場長追

new quick!!!!

又輸晒

西咸和派100

耶子 般尼 你地都去食屎啦 踢波唔入波 踢來幹什麼

好

愛4-0

4:0

正氣拖肥

入極都入唔到車仔大C

Lm紐狗快入

求派

愛華頓4 : 0侯城

紐快握d入啦

得買左5次先買到

椰子 轟學下人地愛記咁正氣啦

愛真係好感動

集氣

啱啱9.5b 有4.1

舒米高
好顛

半格半格 屌你老母

協議波

愛主場好撚正氣

候城降班喇屌

反應勁快

今日開夜miss左我狐

走盤走盤 屌你老母

25狗

15c

改名轉運成功

完了

愛 車 李城 好耐未試過綠字

馬王bb

包包

派我ok？

水晶半格 費雷半格 神船半格 屌

西咸和俾我過關啦求你

屌佢老母

佢同華dee真係25元首黎

派

屌喇媽

侯客場好撚廢

正氣車仔角大
allin成功

買咗李城x 車角大10.5 1000爭d jump
再買9.5 之後88分鐘入 14.5 4.7
fatfat

皇 入多粒

16c

派?

補成六分鐘

轟拖肥真係好正氣

半3全16

半3全14 死車狗 屌撚到你去下季

我都想買 又封又轉賠 好撚黑

找卡數含撚啦屌你老母 祝你升唔到班

車全格

到底有無得派，我輸到真係要跳了

咁又好過爆一角 你買好多咩

如果車仔領先唔會咁

派我

HALF IN

西咸我想過關呀和啦仆街

半3全16先係踢波啦

半格收返埋 見到想嘔

場場半一開上盤 馬會贏哂

叫左你地買啦
正氣車

又要重新推過

半格先岩

唔all in身家

加油阿過2

之前國米場場角大冇買.. 跟住有次一買就開角細..
今次再買角大睇下點

今晚賭親都羊 爽撚到

完未呀李城

無紅色 毛清旺到

Motm 舒米高

完左場，宇宙呢

Ebar

求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派求派

你都係

我呀

國米2.5大 輸咗唔好屌我

呢兩朝南美波輸左6k

我又叫

角大夜
巧kai xin

大賭

法蘭克手足岩岩話頭2

又中dllm

腦魔mon派我ok？
角大黨無錢買角起機

今日D頭幾名既你中左幾多次

多撚謝車狗 原來買左3/5

唔會再賭朝早波

英冠邊個仲敢買上盤

中有咩用 到宜家$1都未收到過

有無心水

你頭先買咗邊場?

加油

國米大炒完人兩場
仲要半球中水
真係呀婆都識買

有無人派 輸死了

改左名之後我狐全勝

一場都無買，中午輸哂

反cup子 here?

改做廠迷子plz

5串1死左新特蘭

不了 呢隊閪隊典改都冇用 救唔番

皇 快入多粒 全格

Send AC 去
ktsingsing@gmail.com

雲爺爺

入多粒唔係半格咩

有無列斯聯大波同路人

無人派我

原來我記錯!!

包包絕殺和佢老母

Tg: NDing

走盤者

今日又捉多隻鬼

法蘭克·西手足 sent

今晚好鬼忙 多波到痴左線

派我祝你屠爆狗會

百幾場

All in左

我下一次乞到轉派你

皇馬唔入

差d 2:2

早知唔穿皇馬呢場屌
兩條3X1斷哂

般尼矛夫
艾拉維斯
法蘭克福

buy inter?

加油大家

般尼矛夫有無信心？

國米fg

有

決定等陰毛水了

7419 18-03-2017
22:17 讓球 星期六 31 韋斯咸 (主) 對 李斯特城 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.84 $4000

$4,000.00 $7,360.00

Me

同路

而家興輸波鳩hea唔刷角?

識貨

派me me改完名我狐全勝

新手是日心水
大阪櫻花 平手盤
墨爾本城 上盤(少注)
FC東京 上盤
漢諾威 平手盤
布力般流浪 平手盤(少注)
莫斯科斯巴達 平手盤
賀芬咸 上盤
愛華頓 上盤
水晶宮 上盤
尼斯 下盤
車路士 第三球
皇家蘇斯達 平手盤(少注)
紐約城 上盤

賀芬咸
哈化柏林
RB
禾堡
車仔
愛記
李城
般尼

4中 2輸 走2

再黎

國米
般茅
法蘭克福
列斯聯
NYC

全盤 睇下今次估中幾多

未存夠本玩盤 有會跟 不過都參考下你睇法

波耳多正氣？

輸哂比德甲到而家仲未平伏到

賭神黑名單

呢句真
利華成隊廢左好多
追對家成個月都仲得

加多場皇蘇 反正9UP唔洗本

利華一落後 教練就鳩換前鋒
好似696咁款
一和波就出金琦夢生咁款
大佬踢緊德甲唔係日假啊

德甲同西甲真係少D玩啦

獎門人

南特5c

Viu tv播波100%系列
入球細

賀我買半主串左奧堡科隆半大串李城4x1
訓左身諗住一野就

跟住

which match

皇so

星期六
橫濱水手[-0.5/-1]
名古屋鯨魚
神戶勝利船[-0.5/-1]
阿仙奴[-0.5/-1]
雲達不來梅[0/+0.5]
禾夫斯堡[-1]
愛華頓[-1]
畢爾包[+0.5/+1]
般尼茅夫[0/-0.5]
艾拉維斯[0]
列斯聯[0/+0.5]
波爾多[-0.5/-1]
AC米蘭 10.5大

又要屌球

hi

西甲賤種 畢爾包輸波

遲左起身 而加先度波

國米贏就ok

英超賤種係車路士

艾拉

英超清泉係李城

Yes 半格比狗屌

見到JOE HART踢拖連奴真係好心酸

要對了

屌你季初俾李城害唔少

好地地一個英國人比人掉左去意大利踢波 仲要唔係自願

依家咪比你贏返

鏝城棄將 但好似話拖仔想買左佢 但哥狗唔肯?

最近唔係贏好多咩
就係注過關收左皮？

車仔頭先角大幫我一把 下次到狙擊

過關 讓球
2X1 星期六 62 艾拉維斯 (主) 對 皇家蘇斯達 (客)
客 [0] @ 2.00
繼續推

識玩唔會玩轟盤

今朝中左3場半膽 贏返哂果注

南特 求下你贏

Fat fat
等你出水
改名轉緊運

國米

應該係啦 堂堂英格蘭首席龍門 本身踢英超列強
點知比人外借出去意甲二流球隊
岩岩見到係佢龍門指揮 真係好SAD

對了

尼斯

我長狙擊 比車狗累唔少

皇蘇不敗

仲要比巴禾守得好

人工咁高 是旦啦 而家去拖仔壓力無咁高咪仲好 可能錯有錯著呢

南特6C

艾拉大船

南特6c

一半一半姐

自SIR 出手了, 已GUN

國米goal

我反而覺得哥迪奧拿其實無咩料 只係有運
老實講咁岩拍著勁球隊啫
但同你夾唔撚到 你就流放佢 真係屌老母 賤9格

你估巴西佬咩 為錢去晒中超
之後JOE HART都話好唔抵 好SAD咁講曼城再無佢既位

國米 笑死 個個停係度

一個好領隊應該為球隊度身訂造戰術 而唔係逼人跟佢個套
好似雲尼亞里咁 用一班2流或者叫3流既李城打到上英超冠軍

有咩辦法 除非唔踢 如果唔係都係比D球會綁手綁腳
根本就無得揀

INTER!!!!

繼續

國米d人著哂火

國米刷角ok？

屌皇so 15秒 1c

c fu 今日唯一翻身盤係國米

雲尼亞里其實我自己睇一直都有所保留
我覺得隊波踢得好唔好 領隊教練其實個作用真係極之有限
但當大部份隊員都反既時侯 我認為可憐人必有可恨之處 只係其他人睇唔到

追唔追NG?

追了

順帶一提
而家皇so個門將都係曼城既龍門

inter 1-1

國米1-1

國米1:1

屌你老母 國米

南特7c

我去左廁所. 未買

都係拎左英超先反 未拎之前華DEE同馬列C都話好多謝佢

訓 聽日屌馬

明日再戰

由感謝轉討厭 當中有幾多恩怨情仇 真係應該有排講

想睇自傳

國米5C

中左先有得再推

支持過2

列斯聯果場應該作和望嬴
始終都想博一博升班 而家英冠都仲係言之尚早
論實力應該都和到作客白禮頓 主場都輸3分真係下年請早

國米6C

最後的500元也allin買了國米半客 求你生生性性啦 好嗎 入返粒先完上半場

JOE HART個樣呆呆地 見到佢咁SAD 就好心UP

南特求求你

沒人屌波 波PO已死

200點起機好

我都想屌牙

白禮頓快入

支持呀

食完譚名都改埋呀

尼斯冇時間啦出絕招啦

過2 有無角球水

南特比多C丫

有冇人係般尼

小注 主勝

國米 求你贏

般尼in咗半場主

隊隊都講升班
呢幾排d所謂升班隊好多輸盤
星期三哈特紐卡素富咸

巴神上呀

買左國米10.5C牙 中左先推下一口

隊隊都海鮮波

皇so 1.5s
80%中

和有半格都好

尼斯真係輸到驚

尼斯絕殺派一百第一個lm

南特8C

差一關 頂撚住啊！
般尼茅夫求你生生性性

快撚到

你唔係訓？

我話你訓 明天再戰

尼斯絕殺到我派你
洗心革面

我國米未贏唔訓

諗住下個星期歐聯入200搏一搏

南特9c diu

南特神奇9角 又收錢

手足下場再加油

ft 1-1

國米法蘭皇so般尼白禮

國米呀

平咗手

艾拉維斯快入

GUN左

Gun 陰毛蛇旺到

咁正路 抵你贏

玩埋般尼唔羊就收工

Brighton 加油

國米一定要贏 一定得

1:0

般尼

般尼茅夫半主頂住

你食完tam未?
會員資料
×
楊明綸女朋友
#19849

般茅goal

般茅好波阿

國米今晚唔贏 我便離開此處

般茅8.5S,9.5S

過2~

雞精ng

邊位

中完696成85000....500蚊算得係D咩

白禮入未

改左名?

食譚食到精神分裂

WHO

食完個譚改左做車迷

係勁

係

。。。

頭3都係度

點都好啦 唔好走數好嗎

佢買開500點派3000呀

充闊佬？

有冇人睇緊viu西甲?

咩事

🚬🚬

無即場角買 不睇也罷

求國米贏呀

睇落國米下半場無乜角咁

唔好走數啦

改得名都...

冇睇開西甲,啲球證係咪個個都咁鬆手?

西甲球證一向垃圾

會唔會有9.5玩

熱拿亞下盤典睇
Ac讓咁少

我都覺

國米7C

艾拉goal

Goal

艾拉1-0

艾拉好波

女朋友手足唔好走數呀

中得多既就出埋美職

助攻果個爆得好快

法蘭克福入未

入波條友想show咩

j

碌尻?

1:1 /2:0

拖連奴 NG

皇蘇反cup

褲都除左半 笑撚左

好彩skip皇so

俾唔俾牌

這就對了

冇

拖連奴2:1

拖連奴 2-1 國際米蘭

國米瘋狂刷角MODE: ON

🤘🏿

個紋身幾好j